<resources>
    <string name="app_name">art-space</string>

    <string name="abissin_cat_tittle">Абиссинская кошка</string>
    <string name="abissin_cat_description">Абисси́нская кошка —
        порода домашних кошек, выведенная в Великобритании в к
        онце XIX века на основе аборигенных пород кошек Восточно
        й Африки и Юго-Восточной Азии. Абиссинская — одна из самых
        древних пород кошек и одновременно одна из первых пород, получивших официальный выставочный стандарт</string>
    <string name="british_cat_title">Британская кошка</string><string name="british_cat_description">Британская короткошёрстная — крупная порода,
    имеющая массивное, коренастое телосложение. У представителей этой породы широкая грудная клетка и толстый хвост.
    Морда, уши, глаза и голова — имеют округлую форму. У кошки короткий широкий нос и массивная нижняя челюсть.
    Шерсть у британских короткошёрстных — короткая и густая, без пушистости, бывает более ста окрасов и имеет множество комбинаций пятен.</string>
    <string name="maine_coon_title">Мейн-кун</string><string name="maine_coon_description">Мейн-ку́н — порода кошек, которая произошла от кошек штата Мэн на северо-востоке США.
    Аборигенная порода кошек Северной Америки. Название «мейн-кун» является производным от двух слов.
    Первое — это название штата Мэн, а второе — производное от англ. racoon, которое переводится как «енот».</string>
    <string name="oriental_cat_title">Ориентальная кошка</string><string name="oriental_cat_description">Ориента́л — порода кошек, официально признанная в 1977 году в США.
    Отличительные признаки — длинное стройное тело, утончённый костяк и крепкая мускулатура,
    клиновидная голова, очень большие уши, тонкий длинный хвост, игривость, разговорчивость, дружелюбный характер, привязанность к человеку.</string>
    <string name="russian_blue_cat_title">Русская голубая кошка</string><string name="russian_blue_cat_description">Русская голубая кошка —
    порода домашней кошки, признанная международными фелинологическими организациями, которая стала известна в России только с началом фелинологического движения.
    Русская голубая кошка с успехом разводится за рубежом. Она является одной из самых популярных пород короткошерстных кошек.</string>
    <string name="thai_cat_title">Тайская кошка</string><string name="thai_cat_description">Эта древняя аборигенная порода из Юго-Восточной Азии
    появилась на территории современного Таиланда (в то время — королевства Сиам). Первые упоминания о ней, а также зарисовки внешнего
    вида встречаются уже в эпоху Средневековья в сиамской рукописи под названием «Поэма о кошках», которая датируется примерно XIV-XV веками.</string>





</resources>